揾工見到咩字眼會令你卻步

清潔
唔係揾清潔工
但見到清楚兩個字
即刻停咗

清潔定清楚呀

學歷

聘請

經驗

刻苦耐勞

Fast pace....

時薪32.5

得我一個對清潔咁厭惡咩
家務都唔想做
真係唔想工作包埋清潔

能承受壓力
本身返工有壓力就預左 但加多句感覺會好伏

準時返工
永不請假
大佬 一次半次 得唔得呀

呢樣真
可能條友知道自己中意屌人先寫埋呢句

Push

冇寫人工 通常冇寫人工個d人工都低到仆街

perform multiple tasks

able to work under stress

六天工作

Fluent English

6day work

啲人工好低依加個市

代理 九成伏

Ad hoc